既然而家嗰個都唔出街不如開多個車台tg谷吹水

今次再開多個阿活汽車台tg group希望大家入嚟吹下水解下悶

我日日渣AE110出街

so what

出街揸車咪得 你唔出係咪因為你冇車？

仆街比你知道左

.

勁囉

好慘 又要開個on9 群 搵朋友
呃尻含

係

可憐啊

吹你老母臭閪生肺炎咩 車都冇架學人開谷 屌你老母唔屌唔鬆化

歡迎任屌